香 港 獨 立 ，以 死 相 搏 !

開始左未你仲咁得閒上黎

香港獨立！

開始咗

如果獨立到 肯定有幾百年光輝時代

RIP
樓豬應該衝咗出去以死相博
我年年都會幫你裝香

未頭七日頭都咁猛？
屌你唔係尋晚以死相博死撚咗喇咩？

播片

咁激進

迎接光輝歲月！

諗起都扯扯地

今日休息呀 無晒icon嘅

香港獨立 萬歲

好

共匪必須被消滅！為咗香港嘅未來，我地要團結一致支持國府！中華民國先係正統中國！任何支持共匪及其於中華民國疆土上搞陸獨之非法政權者，勢遭五雷轟頂！不得好死！鳥獸分屍之厄！天命不可違！中華民國必將統一中國！